人應唔應該有自己死亡嘅權利？

當生活不再係生活
當發現失去做人嘅尊嚴
發現從來自己想選擇嘅都唔多
有時真係好想安樂死

日日嘅生活就係返工放工意義喺邊

我有錢洗撚安樂死咩

點解無資格...

有
但係偽善撚唔比
好似唔比墮胎咁
最好就係拉埋啲反安樂死偽善撚一齊傾下

有啲咩傾到

有 你自己控制
但係窮人冇 冇得舒服咁死

咁可以點死
又可以唔影響人又可以冇咁痛

未試過死 唔知邊樣最舒服
應該係燒炭？ 點死都會影響到人
最近一係係你屋企人先

多我一個唔多
少我一個唔少嘅又

燒炭好似係咪會窒息

有冇咁慘呀 介唔介意講黎聽下

又冇好慘
只係覺得自己做咩都做唔好 又唔開心
就唔好丟人現眼

個個死撚晒邊個幫有錢人做野

靠你幫啦

一齊啦
有個伴都好

我都幫夠啦
你加油

應該有 有錢就有掛